On donne ci-dessous la courbe représentative d'une fonction $h$ dans un repère orthonormé

\begin{center}
% \begin{tikzpicture}
% \begin{axis}[
% axis y line=center,axis x line=middle,%
% x=0.5cm,y=0.5cm,
% grid=both,%
% every axis/.append style={font=\scriptsize}%
% ]
% \addplot[thick,smooth,color=red,mark=+] 
% coordinates{(-10,0) (-7,3) (-4,6) (-2,0) (0,-4) (4,1) (6,4) (8,12)};
% \end{axis}
% \end{tikzpicture}
\includegraphics[scale=0.3]{3EvalFonctions02.png}
\end{center}

\newpage

Par lecture graphique (\textit{vous laisserez les pointillés}) et avec la précision permise par le graphique, répondre aux questions suivantes :

\begin{enumerate}
\item Quelle est l'image de $4$ par la fonction $h$ ?
\item Quel(s) est(sont) le(s) antécédent(s) de $3$ par la fonction $h$ ?
\item Déterminer $h(5)$.
\item Quel(s) est(sont) le(s) antécédent(s) de $-4$ par la fonction $h$ ?
\end{enumerate}


